<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/12a.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiort4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">罪恶</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardoyk8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="626"><h3><p><strong>大纪元  娱乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=60><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886923.md#1" target="_blank">NCT DREAM冬季迷你专辑 主打歌翻唱H.O.T.夯曲</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/18/n13886923.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886933-2212172006221487-300x225.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 9:41 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886775.md#1" target="_blank">《阿凡达：水之道》影评：崭新的元素 缔造一场视觉盛宴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886775.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886776-590830-300x158.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月17日 9:16 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886424.md#1" target="_blank">纪念出道35周年 60岁王杰推出新歌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886424.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/1607300125131487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月17日 7:34 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886271.md#1" target="_blank">与安溥私交逾十年 魏如萱难忘地震送暖简讯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886271.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886285-2212160840221487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 9:53 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886126.md#1" target="_blank">《阿凡达：水之道》登全台票房冠军</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886126.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13858395-2211030020061487-300x158.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 7:22 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886120.md#1" target="_blank">MV自嘲“金曲遗珠” 陈威全感谢黄子佼助阵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886120.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886123-SEN05657-18-300x195.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 5:38 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13885956.md#1" target="_blank">SJ 年末携新辑回归 以圣诞节为题充满温暖信息</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13885956.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885991-2212160056551487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 3:13 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13885797.md#1" target="_blank">看世足赛太激动 黄晓明“脖子扭痛”逗乐网友</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13885797.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/1612050441312384-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 1:13 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885711.md#1" target="_blank">为阿根廷球队助兴 邓紫棋唱西语歌获梅西点赞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885711.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885745-GettyImages-1444586902-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 8:34 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885461.md#1" target="_blank">会与林志玲分担家务 AKIRA透露宝宝块头大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885461.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885469-2212150716141487-300x185.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 9:22 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885298.md#1" target="_blank">9条命仅剩1条 《鞋猫剑客2》将抢许愿星</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885298.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885301-10E43_FP02_00049-300x126.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 4:11 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885240.md#1" target="_blank">谢盈萱化身政二代拼选战 首与王净搭档飙戏</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885240.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885257-2212150133471487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 3:07 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885080.md#1" target="_blank">为流浪动物找个家 “五坚情”用行动响应送爱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885080.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885103-2212142243271487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 12:34 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884965.md#1" target="_blank">巨石强森举爱女展超强臂力 20秒影片惊呆网友</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884965.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13754411-GettyImages-901332390-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 7:59 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884799.md#1" target="_blank">婚后2个月宣布怀孕 符琼音被丈夫一句话气笑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884799.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884810-2212140850081487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月14日 10:48 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886838.md#1" target="_blank">莎拉布莱曼小巨蛋开唱 换多套华服宛如时尚秀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886838.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886841-2212171203141487-300x214.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月18日 1:15 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886443.md#1" target="_blank">50岁陈慧琳惊传车祸 与13岁儿子脸部受伤</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886443.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13824407-181127070306100311-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月17日 10:29 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886399.md#1" target="_blank">退烧药断货 林更新晒“尿布套头”偏方引围观</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886399.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886422-2201202153512563-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月17日 7:25 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886183.md#1" target="_blank">朱俐静冥诞 家属集结“众人心意”当生日礼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886183.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886192-2110200324571487-300x234.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 9:40 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886124.md#1" target="_blank">鱼丁糸《池堂影夜》演唱会 明年返小巨蛋</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886124.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886125-KKTIX-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 5:41 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886075.md#1" target="_blank">台《2023红白》公布名单  (G)I-DLE将跨海登台</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886075.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886082-2212160303011487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 4:39 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884655.md#1" target="_blank">组图：好莱坞电影道具拍卖 勾起影迷回忆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884655.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884659-000_33399PE-300x177.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 2:18 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885755.md#1" target="_blank">回应与陈妍希婚变传闻 陈晓：当个玩笑看就好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885755.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885793-chen-xiao-chen-yanxi-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月16日 8:36 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885516.md#1" target="_blank">日团“浪花男子”新单曲夺冠 将首登NHK红白</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885516.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885558-2212150758541487-300x204.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 9:57 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885319.md#1" target="_blank">跨年夜在桃园开唱 VIVIZ期待品尝小笼包</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885319.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885355-2212150402391487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 5:48 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885235.md#1" target="_blank">疫后边境解封 孙盛希想回韩国与家人团聚</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885235.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885236-590401.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 3:23 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885133.md#1" target="_blank">《和平归来》 多位名医亲自诠释SARS风暴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885133.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885180-d53e72df41cb1bde5d5d7a2a39b4b080-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 1:15 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13885003.md#1" target="_blank">晒钛合金手臂X光片 林志颖：说不痛是骗人的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13885003.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13788071-2206300457532122-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 9:33 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884891.md#1" target="_blank">检测4次才确诊 中国男星邢昭林：我快烧傻了</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884891.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884964-xing-zhaolin1-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月15日 7:56 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884720.md#1" target="_blank">《我的婆婆》电影卡司揭晓 “神秘OO”是他</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884720.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884753-2212140625041770-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月14日 9:32 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
